Blame the victim #metoo 文宣 求大家幫我傳出去

聽完er sir 呢段嘢好激氣，略盡綿力譯咗做英文，希望有人幫我傳畀文宣組

要推到外國女權jj 都見到

（P 牌仔驚沉底，求各位老手幫手推或者成段攞去用）（譯得唔好請見諒，觀迎大家改）

Regarding accusations of indecent assault, rape, or even gang rape, I must point out that there has been a disturbing trend where such charges are made by those who wish to be unidentified. These allegations could be damaging, whereas I shall not specify particular examples. If we are to accept that these serious accusations could be made by those behind masks, thus preventing the law enforcement from investigating, this is going to lead to widespread disorder globally.

P牌照推

求下你唔好沉

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel